[
  {"question_type": "match", "question": "", "potential_answers": "", "actual_answer": "hermana de Moisés (220;135)(0)->Miriam (500;135)(4),nombre de Dios (220;215)(1)->YO SOY (530;215)(5),primera plaga (220;295)(2)->aguas[BREAK]se convierten en[BREAK]sangre (496.5;275)(6),cuarta plaga (220;375)(3)->moscas (510;375)(7)", "actual_answer_sans_coord": "hermana de Moisés->Miriam[BREAK][BREAK]nombre de Dios->YO SOY[BREAK][BREAK]primera plaga->aguas se convierten en sangre[BREAK][BREAK]cuarta plaga->moscas"},
  {"question_type": "match", "question": "", "potential_answers": "", "actual_answer": "segunda plaga (220;135)(0)->ranas (505;215)(5),quinta plaga (220;215)(1)->ganado[BREAK]enfermo (452;365)(7),octava plaga (220;295)(2)->langostas (480;300)(6),séptima plaga (220;375)(3)->granizo (520;135)(4)", "actual_answer_sans_coord": "segunda plaga->ranas[BREAK][BREAK]quinta plaga->ganado enfermo[BREAK][BREAK]octava plaga->langostas[BREAK][BREAK]séptima plaga->granizo"},
  {"question_type": "match", "question": "", "potential_answers": "", "actual_answer": "hermano de Moisés (220;135)(0)->Aarón (510;300)(6),padre de Moisés (220;215)(1)->Amram (510;375)(7),madre de Moisés (220;295)(2)->Jocabed (468;135)(4),esposa de Moisés (220;375)(3)->Séfora (468;215)(5)", "actual_answer_sans_coord": "hermano de Moisés->Aarón[BREAK][BREAK]padre de Moisés->Amram[BREAK][BREAK]madre de Moisés->Jocabed[BREAK][BREAK]esposa de Moisés->Séfora"},
  {"question_type": "match", "question": "", "potential_answers": "", "actual_answer": "tercera plaga (220;135)(0)->piojos (520;135)(4),sexta plaga (220;215)(1)->llagas (510;375)(7),novena plaga (220;295)(2)->oscuridad (470;300)(6),décima plaga (220;375)(3)->muerte de[BREAK]primogénito (460;205)(5)", "actual_answer_sans_coord": "tercera plaga->piojos[BREAK][BREAK]sexta plaga->llagas[BREAK][BREAK]novena plaga->oscuridad[BREAK][BREAK]décima plaga->muerte de primogénito"},
{"question_type": "match", "question": "", "potential_answers": "", "actual_answer": "Sifra (220;135)(0)->partera hebrea (390;375)(7),Gersón (220;215)(1)->hijo de Moisés (454;300)(6),Madián (220;295)(2)->refugio de Moisés (414;215)(5),Horeb (220;375)(3)->monte de Dios (424;135)(4)", "actual_answer_sans_coord": "Sifra->partera hebrea[BREAK][BREAK]Gersón->hijo de Moisés[BREAK][BREAK]Madián->refugio de Moisés[BREAK][BREAK]Horeb->monte de Dios"},
  {"question_type": "match", "question": "", "potential_answers": "", "actual_answer": "burro (220;135)(0)->animal de[BREAK]transporte de[BREAK]Balaam (410;275)(6),Balac (220;215)(1)->rey de Moab (410;215)(5),Eleazar (220;295)(2)->hijo de Aarón (410;375)(7),Putiel (220;375)(3)->suegro de[BREAK]Eleazar (410;125)(4)", "actual_answer_sans_coord": "burro->animal de transporte de Balaam[BREAK][BREAK]Balac->rey de Moab[BREAK][BREAK]Eleazar->hijo de Aarón[BREAK][BREAK]Putiel->suegro de Eleazar"},
  {"question_type": "match", "question": "", "potential_answers": "", "actual_answer": "Josué (220;135)(0)->hijo de Nun (445;300)(6),Caleb (220;215)(1)->hijo de Jefone (363;215)(5),Jamin (220;295)(2)->hijo de Simeón (405;375)(7),Gersón (220;375)(3)->hijo de Leví (435;135)(4)", "actual_answer_sans_coord": "Josué->hijo de Nun[BREAK][BREAK]Caleb->hijo de Jefone[BREAK][BREAK]Jamin->hijo de Simeón[BREAK][BREAK]Gersón->hijo de Leví"},
  {"question_type": "match", "question": "", "potential_answers": "", "actual_answer": "monte Horeb (220;135)(0)->monte Sinaí (430;135)(4),Jetro (220;215)(1)->Reuel (430;300)(6),Aarón (220;295)(2)->primer sumo[BREAK]sacerdote (430;365)(7),multitud[BREAK]mixta (220;365)(3)->vino con[BREAK]los israelitas (430;205)(5)", "actual_answer_sans_coord": "monte Horeb->monte Sinaí[BREAK][BREAK]Jetro->Reuel[BREAK][BREAK]Aarón->primer sumo sacerdote[BREAK][BREAK]multitud mixta->vino con los israelitas"},
  {"question_type": "match", "question": "", "potential_answers": "", "actual_answer": "desierto de[BREAK]Shur (220;124)(0)->aguas hechas[BREAK]dulces (442;284)(6),desierto de[BREAK]Sin (220;204)(1)->caída del[BREAK]maná (440;364)(7),Refidim (220;295)(2)->agua de[BREAK]la roca (442;204)(5),desierto de[BREAK]Sinaí (220;364)(3)->Dios se[BREAK]revela (442;124)(4)", "actual_answer_sans_coord": "desierto de Shur->aguas hechas dulces[BREAK][BREAK]desierto de Sin->caída del maná[BREAK][BREAK]Refidim->agua de la roca[BREAK][BREAK]desierto de Sinaí->Dios se revela"},
  {"question_type": "match", "question": "", "potential_answers": "", "actual_answer": "zarza ardiente (220;135)(0)->presencia de[BREAK]Dios (465;124)(4),becerro de oro (220;215)(1)->ídolo hecho[BREAK]por israelitas (390;284)(6),Nadab (220;295)(2)->hijo de Aarón (420;375)(7),Basán (220;375)(3)->tierra[BREAK]conquistada (452;215)(5)", "actual_answer_sans_coord": "zarza ardiente->presencia de Dios[BREAK][BREAK]becerro de oro->ídolo hecho por israelitas[BREAK][BREAK]Nadab->hijo de Aarón[BREAK][BREAK]Basán->tierra conquistada"},
  {"question_type": "match", "question": "", "potential_answers": "", "actual_answer": "tabernáculo (220;135)(0)->santuario[BREAK]portátil (413;275)(6),Bezazel (220;215)(1)->artesano jefe (413;125)(4),Miriam (220;295)(2)->afectada por[BREAK]lepra (413;195)(5),Monte Nebo (220;375)(3)->lugar de muerte[BREAK]de Moisés (413;365)(7)", "actual_answer_sans_coord": "tabernáculo->santuario portátil[BREAK][BREAK]Bezazel->artesano jefe[BREAK][BREAK]Miriam->afectada por lepra[BREAK][BREAK]Monte Nebo->lugar de muerte de Moisés"},
  {"question_type": "match", "question": "", "potential_answers": "", "actual_answer": "vara de Aarón (220;135)(0)->brotó con[BREAK]almendras (390;205)(5),Eleazar (220;215)(1)->segundo hijo de[BREAK]Moisés (390;280)(6),Cades (220;295)(2)->lugar de entierro[BREAK]de Miriam (390;125)(4),Hogla (220;375)(3)->hija de[BREAK]Zelofehad (390;365)(7)", "actual_answer_sans_coord": "vara de Aarón->brotó con almendras[BREAK][BREAK]Eleazar->segundo hijo de Moisés[BREAK][BREAK]Cades->lugar de entierro de Miriam[BREAK][BREAK]Hogla->hija de Zelofehad"},
  {"question_type": "match", "question": "", "potential_answers": "", "actual_answer": "Meribá (220;135)(0)->los israelitas[BREAK]discutieron[BREAK]allí (420;280)(6),Noé (220;215)(1)->hija de[BREAK]Zelofehad (420;205)(5),Urim (220;295)(2)->gema sacerdotal (420;135)(4),Oholiab (220;375)(3)->asistente de[BREAK]Bezazel (420;365)(7)", "actual_answer_sans_coord": "Meribá->los israelitas discutieron allí[BREAK][BREAK]Noé->hija de Zelofehad[BREAK][BREAK]Urim->gema sacerdotal[BREAK][BREAK]Oholiab->asistente de Bezazel"},
  {"question_type": "match", "question": "", "potential_answers": "", "actual_answer": "Omer (220;135)(0)->medida de grano (367;215)(5),Sihón (220;215)(1)->rey amorreo (367;375)(7),Og (220;295)(2)->rey de Basán (367;135)(4),Hur (220;375)(3)->soporte del[BREAK]brazo de Moisés (367;290)(6)", "actual_answer_sans_coord": "Omer->medida de grano[BREAK][BREAK]Sihón->rey amorreo[BREAK][BREAK]Og->rey de Basán[BREAK][BREAK]Hur->soporte del brazo de Moisés"}
]
